我係勝利 點解會當我有罪

我只不過開個夜場比老闆玩下女姐 點解要捉我坐牢
都on99

無人理 真係可憐